［絲入］男仔點樣可以令女仔有好感

我先
手指甲剪短乾淨
平時出街有帶紙巾
把聲好聽
唔搽好濃嘅香水不過身上有淡淡嘅香味

毒J快啲留名 學嘢啦！

Handsome
And
Rich

個女仔肯同你出街本身就已經有好感啦

唔好漁翁撒網然後俾條女知

我都知你阿媽係女人

我嘅話只要handsome就夠

有對靚手就贏左半

有無sis都鍾意j手？？？

Be an alpha

咪傻啦 男人唔靚仔唔大隻性格唔好 得靚手有撚用？ 佢隻手靚過自己分分鐘仲自卑啦

其實女仔唔係幾鍾意「大男人」嘅男仔

Alpha其實唔係大男人主義

身上有香味

冇咩朋友

高大靚仔有錢

呢個post只會有巴打入黎留言

on9 女人多數鍾意大男人

Tall

識親啲靚女都中意係心理上帶領到佢既男人

鳩大威猛

我係絲打喎

手指甲剪短乾淨
平時出街有帶紙巾
把聲好聽
唔搽好濃嘅香水不過身上有淡淡嘅香味

樣衰既男仔做上面D野只有噁心
東施效顰
睇樣 講完

錢

起碼做咗以上嘅嘢唔會令女仔同佢地傾偈抗拒先啦

把聲好聽都講得出
鄭子誠把聲好聽啦掛
點解個個都覺得佢有陰謀

下...?

Big jj

Tigh ass
利甲 絲

又見到你既

乾淨
牙齒白
塊面無暗瘡
指甲剪，鬍鬚剃，頭髮剪到最適合臉型
衣著純色，身上顏色唔多過三種
衫褲袋鞋無任何污漬
無任何氣味包括口氣、汗味、頭油味
仲知乾淨到好似道家d仙俠咁一塵不染
咁外表就岩岩好算合格

噴古龍水、講野幽默、整潔

應該說⋯該MAN既時候MAN，
該溫柔嘅時候溫柔（最好有埋體貼），
仲要有少少幽默感，
最好有錢（經濟能力），
如果可以有視覺既享受（靚仔）就最好，
搞野嘅時候仔仔有肌肉條女都會性慾大增。

講嘢好笑已經夠

着衫好睇有sense真係好感升一半

咁啱既, 其實我都係絲打黎

今朝先睇到你呢段

點樣令到男仔對自己有好感

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我...我有帶紙巾同剪指甲嫁....
你.你..你..可唔可以同我傾計呀..

咁?

鳩大真係好重要

似韓星，班女見班韓星發晒顛咁

認真答
有風度(幫女仔開門/ 主動行近馬路個邊)
正面陽光啲
有自己熱誠/鍾意嘅嘢
有自信/決斷啲

把聲點改呀

咁你做咩仲開PO

你的樣子如何

Not true

社交圈子細

handsome 負責中出
rich 負責埋單

又未必嘅
可能本身冇見過，出一次嘅唔算啦

主動行近馬路嗰邊真係有用
條女會察覺到架咩
除非你講到出口或者好作撞姐

呢個真 如果我知對方平時會搵/flirt好多女仔 真心會唔想再contact

我係感情台經常彈出彈入

死fun身

古龍水好臭喎

察覺到 女仔好心思細密㗎
同埋有時街到冷氣機滴水
輕輕拉開佢避開都幾心動

道家仙俠
建議上深山寺廟搵下

最尾嗰句 最啱聽～

有錢
專一
聽我話
孝順我屋企人

信唔信由你啦～

練吓個羅股 才可啪啪聲

啱嘅，咁所有時間都係我嘅

唔鍾意

呢個年代男女單獨出街都幾平常。

漏左其中一樣好重要嘅嘢

其實女仔接受到咩程度嘅身體接觸？
有時想拍下佢 都覺得好似侵犯左佢

返工悶吖嘛所以我特登幫毒jj開新po 等大家可以一齊吹吓水

仍然令人誤會

睇人喇

梗係唔係特登講啦屌

搵好多女仔可以係傾閒計嘅姐

綁架佢 然後用斯德哥爾摩症候群

香水唔好, 止汗劑就夠

孝順呢家野平時睇唔到

唔係交友評審嘅準則

對女嚟講一心一意已經好夠（最低要求）

Poor先負責埋單

pua個d柒野 得失心勁重又扮哂唔care
咩要一識就要踩條女啊 溝佢個fd人地就會呷醋啊 人地拒絕你係引你注意啊
個d世界圍住自己轉既mindset

咁同全副西裝去面試有乜分別

細心嘅女仔咪察覺到囉

都係果句啦 your face your fate

呢個真！

我係 有需要

暗瘡

好感? 邊個同你講好感
港女既愛情只係一單生意 一張合約
一場拍賣 價高者得。

同埋中哂嘅話隔離都係拖住條女嘅

現金同樓契

影相個陣，女仔主動攬你條腰係咩意思(平時無咩身體接觸，都係傾下計咁）

冇
基本上 頭一兩次就知有冇可能發展

有口氣真係玩撚玩
不過而家帶口罩聞唔到

橫肩
man爆

窄過女人既同女人平胸一樣

有自信 講嘢得體 有幽默感
最緊要啱啱識唔好太chur

對你有意思掛
唔鍾意你都唔會想摸你啦

約佢出街揸法拉利或以上level嘅車接佢

咁先岩岩算合格

Handsome
And

Rich

望落去成熟
真人成唔成熟唔重要

但唔排除佢本身係好動，唔介意個類

高大 威猛 靚仔 有樓 有車 有錢 成熟 穩重
踏實 自律 冷靜 溫柔 體貼 上進 有品味 有主見
不拘小節 有型 細心 有禮 責任感 事業心
陽光 有擔當 有教養 有魅力

And Long (for both jj and height)

有自信同埋會鼓勵我

有次同個男仔傾計 我話我覺得自己好普通 冇咩地方特別叻 佢即刻好嚴肅咁望住我 同我講我已經好叻 相信我可以達成我個目標 仲逼我大叫咗幾次「我一定得㗎」之類嘅野 之後對佢多咗好多好感

1)rich
2)rich
3)rich
.
.
.
.
10)handsome

拎張黑卡出黎
渣法拉利
戴撈

勁...

條女知你係毒撚都即刻跑走啦

你明就好

係咪姐係死要面

Sec, this post end

tall

老實講，追韓星沒咩高質素的女

係你on9和性格自卑啫

唔代表中意啲自大無料扮四條

上面邊到寫住 自大無料

你是男嗎...

第一印象靚仔
傾落知道有錢

我通常睇下白恤衫有無漬、啱唔啱身（訂造好平）、有無燙衫

唔識燙恤衫嘅男人應該都係小朋友

千其唔好用CK ONE
陣味真係好易認

口腔真係最大問題 你口臭成口牙石已經唔想同你講野

其實女人自己都唔知自己想要咩

有齊路過A0

大男人包括太多野
女人係鍾意男人ASSERTIVE

呢d又太over唔好將條女放上神枱就得喇

咁樣都A0 係咪簡女 全部簡唔岩?

不亢不卑

總係覺得咁奸

尊重人，尊重女性
唔好乜嘢都有意見發表
會帶備紙巾/濕紙巾
絕招：對個女仔的事（例如佢講過的喜好）會好上心

有鈔能力

唔好太大汗味

YesAlpha係領袖氣質

Gay

應該係睇你有無揀岩自己ge味？
男仔有香味（尤其係攬果時）好正

毒步

如果係毒獨 準備被人收兵
靚仔就準備抽插

把聲難聽真係好難搞

有呢個諗法真係害死人，真係未必，有啲人純粹真係當朋友咁出，覺得冇所謂

其實真係兩睇....
有啲女覺得你成日同同性一齊
就會覺得你唔識同女仔相處

但係多同女仔一齊
又會覺得你周圍filrt女

邊撚個alpha

啱阿，之前試過約極都話忙，
約咗三次先明白，
自我收皮就算

基本上樣衰既做足一樣無好感。不如話專精一種樂器/興趣

咁容易嘅咩我中曬但係偏偏我鍾意嘅都對我無意思

點知自己有無其實以前都係靠人話我知 依家少同女接觸完全唔知自己仲有無

啱啱合格？咁剩低嗰啲係咪直接睇靚唔靚仔

唔好油頭

有一個毒撚比負評

認同多數班𡃁妹仔嚟 得閒睇下無所謂 追嗰啲就真係知咩事

第三次先明白
我第一次衰就已收皮

巴打hello
btw好似有得練chok聲

3M係必須

much more money

把聲好聽真係冇得輸

咁可能真係忙，
不過其實第二次拒絕已經知收皮
第三次係唔信邪姐

係咪太自戀？

據非正式統計
正皮既多數係絲打

我都諗到係咁

咁係你係街柒咗

正正常常乾乾淨淨已經夠

0n9 支那男人好撚大男人主義

愛佢就強姦

識過一個人知我係附近都要跑走 驚見到我
仲要唔止一次

你以為
出咗幾次街之後對你失去好感唔得既

認真答

乾淨整齊 個頭唔會油 無暗瘡 唔會著到鬼五馬六

貼心 （例如街邊見滴水會拉開啲個女仔/ 一齊飲完野會主動拎住啲垃圾去拋/ 帶紙巾）

體貼 （會記得個女仔鍾意啲咩, e.g. 知道鍾意食拉麵，如果出街就會搵拉麵鋪）

有目標 （知道自己想要啲咩，對自己既career plan有諗法，例如如果做廚，咪諗下自己做多幾年要升到咩位，做幾多年想自己開餐廳，唔係為做而做）

見識廣闊 （唔會淨係識打機，無論係飲飲食食，旅遊，經濟，歷史都吹到兩嘴）

你係有齊 不過無自知之明

使唔使咁誇張 條女做多咗

會feel到 同埋個世界好細 好易聽返嚟

我都係

平衡下囉 你要追一個就要俾佢知道就算我有同其他女傾計 你都係最特別嗰個

巴打
我把聲好垃圾 死毒撚聲 好似鄭子誠咁低音 但係好猥瑣

又要flirt幾廿個 又要show到係最特別嗰個
毒撚要玩幾多女先會學識

邊個叫你flirt幾廿個有啲傾傾下都發現唔夾啦 留得低兩三個已經好好

毒撚嘅諗法

低音已經贏一本 試下改下講嘢嘅tone同語速

樓主女嚟

著啱身嘅恤衫

但係我係難聽嘅低音
我唔想低音呀 我想唱歌呀
我有啲連中音個啲都唱唔到

識煮野食

加多項 打藍波

少咗風趣幽默

2樓邊一條雞蟲入左黎?

生得高

尤其是係溫柔嘅聲

咁似嗰啲人生訓練課程嘅

最好淨係對我溫柔

Handsome
Tall
Rich先岩

同啲女傾經濟，歷史＝自殺
100個女仔都冇1個女仔會傾歷史

係呀
嗰個係我參加人生訓練課程識嘅導師。

男仔有香味真係好正

除左網約，如果係本身身邊環境識既人本身對你無好感又點會出

設身處地咁諗 同你三唔識七點解要嘥時間同你出街

真係俾佢感覺到你真心care佢
唔好太心急有身體接觸，但會有gentleman既動作

如果討厭你都肯同你出你認為無目的？

依家係講緊好感，好感可以指既唔一定係男女之情

樓主講話好感但無話邊種好感就算係fd都可以係好感嘅啫如果對你零好感甚至討厭你又點會同你出街啊

我唔知自己算唔算低音 有時似 但係整體又覺得唔算低沉 我同你一樣都係中音都唱唔到 夾硬唱會好辛苦好想好似雷神把聲咁好聽

對身邊嘅人有禮貌
乾淨企理 有返少少幽默感唔好咁悶
食飯好多時會主動分第一啖比我/夾餸比我
呢d行為我好受落

唉，最弊係低音得嚟難聽

唔緊要 出pool只係遲早嘅事

題外話 其實你覺得呢啲人生訓練課程真係幫到你？

唔係 我只會孤獨終老

Sor......
碌翻上去見到係邊個又唔想回

係，萬中無一

幫到啊覺得自己好有自信
亦大膽左
夠膽喺連登度扮其他人

重點其實係要高得嚟大隻

條友唔係#100，你問佢都冇用

又話無女 周圍都識到人咁濟喔ching

把聲好聽.
天生...

咁都算

日日沉迷於白馬王子的白日夢，但現實是好殘酷邊有咁多白馬王子啊，最後一係被D偽韓MK或者籃波L騙，一係就單身到三十找條毒L埋單

笑死

有夢想
唔一定要賺錢，但最緊要有夢想，然後為夢想努力
利申：有夢想既絲

一針見血

喂呀
佢淨係大我少少 人生閱歷多啲咁
我就間唔時都鳩下鳩下 咁啱嗰排又唔開心 佢都係陪我做下鳩野tum下我啫

唔怪得你溝唔到女 噴古龍水先有味道 男人應該有男人味，大男人係需要的

有目標有遠見嘅男人最吸引

唔止萬啦

真，偏偏兒登仔最鐘意大條道理吹奏漁翁撒網

我男朋友間唔中都會同我傾經濟
然後去每個地方都好似老師咁講歷史我聽

毒撚真係好恐怖

我會

呢啲做左男朋友之後既錦上添花姐

Money

陳同佳

首先你要去一次韓國整容

鼻毛唔好外露

我係絲我先同你講真話：古龍水好撚臭啊屌

第一次見面傻下傻下怕怕醜醜咁望住我食嘢 同我四目交投之後又即刻望去第二邊
好想即場除褲比佢屌

識歷史果啲應該唔會對識女仔有幫助
因為永遠會變成自己係度一言堂

有好感唔代表會成功喎

雖然上面個個屈我係毒撚我都懶得應
但認真講
真係至少拍過拖既人會明我講咩 條女至少對你有一定程度好感先會同你出街 不論你係用咩身分形式 （包括朋友都算

至於溝唔溝到係後話啦 不過有經驗既通常出完一次街都feel到有無下文架啦

醒啦你地班連登仔成日以偏概全

係有第一次 再有下次先叫好感

用緊jomalone 古龍
d 女女勁鐘意聞我話好香喎,同埋都唔少女噴古龍水

反而有男人聞到話唔鐘意

Rich得黎仲要比哂嘅錢條女先有安全感
eg. 買層樓寫條女個名

岩
前排識左個鬼佬，機司黎（失業）
自以為好charm，識佢幾個鐘都冇成日想借d意有身體接觸
Ig不停dm我，狂覆我story但永遠只係問幾時岀街，好撚痴漢好煩好嘔心

膽大心細好記性

戴住先易臭
成日覺得戴住口罩陣味都會出到去

消化唔好口臭有咩解決方法

心地好
對自己好
傾到計
聰明D
可以管到我

同咪
唔需要有淡淡嘅香味嘅香水
唔需要把聲太好聽

係 打下友誼波都唔出奇

有齊就啱啱好合格

EQ好係真心吸引
唔係講緊唔會嬲唔會有負面情緒
係知道自己心理狀態同埋應該點應對
會覺得EQ好嘅人好有安定感
都會想成為佢嘅避風港

仲有可能係教養同知足常樂
對生活有幽默感

返工聽過女同事話膊頭闊嘅男人可以帶來安全感
其實有冇絲覺得係

唔係啦 未一齊果陣都係咁
初頭行過大埔公園又會講下以前既大埔公園係點
中環未填海係點

咁叫吹到兩嘴唔代表要你濤濤不盡咁樣係咁講呀嘛

你哋要好好互相珍惜大家
不過我認為有好感/愛，
對方做乜都係好

每條女都有Daddy issue

其實每一個人點都要有情緒，
識得疏導到情緒先係高EQ,
好多人只係死忍，
結果由1去到100，
往往只係一秒間

大肚腩點睇
好多女都話中意攬

係 絕對係 快啲練

高

唔臭我都已經ok

呢啲淨係想扑野梗係要快

唔洗靚仔
180 有錢就ok

有齊係入場條件嚟咋

視覺上係嘅

咁咁樣講歷史都唔係好悶姐

揸跑車

你個名
知咩事啦

冇用
真心care完，最後都係睇樣

咁睇人啦
我講緊既係本身可能未對你有感覺
但起碼唔反感
但感受到你真心都會開始有好感既

啱 一個人最健康係要識得同負面情緒共處
而唔係對負面情緒採取逃避態度

因為現代社會生活 好難會完全冇負面情緒

我中晒但都係無女...

點攪

你個名同你講咗原因啦

相由心生，你要由內在影響外在，
自信！使柒頭雖然柒但仍然多朋友，
最撚慘係你明明靚仔但連柒頭都多朋友過你。
所以差距唔係個樣而係心態。
BTW唔好問我點樣提升自信

可能矮（UNDER米七）？

183。75

有冇男人香水推介？

Wow

一半半啦
頭幾次係觀察
不過唔出就一定無機

佢地唔諗下人地白馬王子配條女都有返咁上下質素

好專注咁幫佢修補嘢
係女仔最難過嘅時候聽佢傾訴不離不棄咁 掛我估

唔好傻啦😂

等收好人卡

因為發現原來你唔係特別嗰個

絲夢想係咩

想做d表演類既野
好希望有一日會得

幽默

都未一齊點孝順你屋企人

毒撚汗味

Big dick

認真呢
靜靜地聽佢講嘢都會被friend zone?

唔好意思

細心啲
有時啲不經意既關心小動作之類，你覺得好小事，可能個女仔就係嗰下心動

aphla eq一定高轉數快，知道女人諗乜同睇得好開
點係你講個種得失感重

no,個人夠定就已經有種氣質

做左奶狗緊係無運行
要知道自己係對方乜位置，自己點應付對方d廢測

唔會稱呼空姐為飛雞

對A0會唔會有好感

未得手同你講呢d多數悶親

同人講野望住人地對眼

有好人卡好過識唔到女仔

可以關心但唔好做樹窿
要令佢將你同開心嘅感覺連埋一齊

咁你開嚟個po托咩

然後收咗兵

咁唔一定既
都有可能真係一齊到

咁係因為唔似我咁樣衰啫

Ching可唔可以講多d

原來樓主置頂左我個reply

沖多d涼就有

我個人就唔鐘意太靚仔
我鐘意路人甲，而且肌肉唔好操得太勁但又唔好瘦到電線桿咁
肌肉太勁會有d噁心

性格方面，就一定唔可以係媽寶
其實要講都有好多，例如：
唔可太自大，自私；
可以毒同宅，但唔可以去下街又推三推四
唔可以一發脾氣就丟低條女係街
唔可以大男人
等等

但人唔會完美 鐘意就鐘意
如個女唔鐘意 你幾好都冇用

孜然粉味

money

因為我覺得你講得好啱
係女都會想男人係㗎

其實個樣見得人 有做吓運動操下肌肉
性格總之唔大男人就OK

善良溫柔加分

然後啲人話
咪又係睇錢同樣
你care佢但樣衰/冇錢，兵都冇得你做

要gentleman大概幾多次 先可以更進一步 掂下手仔？

朋友多又點
朋友多就溝到女

咁你要求可能太高都睇唔上眼掛

叫朋友介紹朋友食飯丫嘛

虛偽

古龍水味呢個緊要

有品味既證明

虛你老母咩
肥矮柒有得揀？
只能可憐你遇過嘅女仔個個都貪錢

首先你要身材好、靚仔，靚仔身材好着咩都好睇